遠離所有近排番過大陸嘅人

你老味唔好帶啲菌番嚟
咩拜年一定要番，宜家生死攸關

暫時都唔會同番過大陸嘅人接觸
番一番啫，無事嘅

可唔可以幫手推一推
我見到自己識嘅人明明有得揀都仲要番大陸，覺得太冇意識
大家記得戴口罩出街

依家情況仲返大陸啲人咪返落嚟香港

冇錯 咁既時勢仲翻大陸都唔知係咩心態勸又唔聽

推

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

無錯, 等佢地被隔離

有個同事今日開始上大陸
下個禮拜返
希望佢返唔到落黎如果唔係攬炒

Pish

屌 聽日被迫要見班鍾意上支那嘅親戚

公司樓下個看更岩岩返完大陸
點算

我諗起有朋友屋企人好鍾意返大陸玩，嗰一啲朋友我都唔想見

搵方法扮出唔到街
肚痛。。。乜都好

唔好派利是俾佢

錢事小
個撚樣唔戴口罩阿！

屌
我醒起男朋友老母成日返大陸玩，宜家連嘴都唔想嘴佢

剪卡

下星期開學之後要見到nds點算，好撚多nds佢地又真係返撚哂屋企

唔係我要上大陸 一早已經冇申請回鄉證 但佢哋都會黎拜年

坐開啲

好撚怕今個星期頭已請假上左中國過年既同事
一返到黎就會散播病菌

d藍絲on撚9，一月頭果陣中國隱瞞左消息
仲覺得肺炎唔係死左好多人，根本誇大疫情
覺得日日咁多人上大陸都未驚過，反而只返果10日，8日就驚到爆，仲話見d人咁驚諗起都好笑

大佬我屌你老母
1變2，2變4，4變8，8變16 你可能覺得好少，好撚樂觀，活動正常，繼續唔戴口罩繼續叫雞食野味

當到去到256變512，512變1024
就唔同玩法

上左大陸果d
黑心d講句真係希望佢地返唔到黎香港

隻病毒感染人數幾何級咁上，身邊嘅人接觸多成日番大陸嘅人，其實佢哋都係高危

是的
屋企人迫上大陸論點

1.一年上得一次怕乜

答:一次意外，足以致命

2. 婆婆，公公都老啦，見得一次得一次

答: 公公，婆婆 都唔想我地身邊有事，感染肺炎
何況有facetime或微訊視頻開直播，一樣利用科技可以見到

3.肺炎根本唔易中，實質感染人數1000個都冇，死亡人數更少

答: 絲打你果句
隻病毒感染人數幾何級咁增長，加上人人際遇唔同，人地冇事唔等於你冇事，可能中左你唔知

你呢個值得推

起碼唔見佢地14日先
如果知佢地身邊有不停番大陸既人
呢排直頭唔好見